一块白板为鱼芝士三明治和自制桃子馅饼做广告。 与玛乔丽·泰勒·格林一起竞选|莫莉·鲍尔| 2022年6月14日|时间 
 最具互动性的最后一款是按订单烘焙的草莓桃子馅饼，上面盖着一个看起来像水果皮但实际上是tuile的大圆形盖。 在繁华的华盛顿新Yardbird餐厅，你可以品尝到酥脆多汁的炸鸡 
 周日晚上，全家都会围坐在餐桌前，吃一顿丰盛的晚餐，有炸鸡、土豆、豆子、饼干和馅饼。 塔尔萨种族大屠杀的一名幸存者说，100年后，她的家庭仍在试图打破诅咒 
 另一位鞋匠是安妮特·特瑞洛(Annette Turrillo)，她的照片展示了一圈女鞋围绕着一双男鞋排列。 画廊里:对残酷鞋子艺术的痛苦的、政治的诠释Mark Jenkins, 2021年4月9日，华盛顿邮报 
 随着故事的发展，当西蒙工作时，苏格拉底让皮匠和当地的年轻人进行哲学讨论。 间隔:在古根海姆的未来农民|保罗·莱斯特| 2011年5月6日|每日野兽 
 所以，下次聚餐邀请时，带上一个漂亮的派(或馅饼、酥皮、酥皮、蛋挞、果盘或夏洛特)。 从水果崩溃中获利凯蒂·沃克曼| 2009年7月7日|每日野兽 
 就像老歌里的鞋匠摊位一样，它为现在的住户提供“厨房、客厅和一切”。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 威廉读死了; 本来是一个鞋匠，后来成了一个江湖骗子，在大自然的光芒下行医! 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 那么一定会有一个“鞋匠”的鬼魂，一个“lapstone”的鬼魂，一个“last”的鬼魂，还有一个“鞋匠蜡”的鬼魂! 《关于鬼魂的发现》第二版|乔治·克鲁克山克 
 他是一个皮匠的儿子，他的野蛮和暴政使帝国的尊严蒙羞。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 威格拉姆拉比先生的靴子需要稍加修补，因此连夜送到了鞋匠那里。 人类的摇篮|W.A. 老土